[銀魂] 時光機呢...有冇人見到我部時光機呀

將軍
定春

死人猩猩還我日常銀魂

隔離咪有野飲機囉

但係呢部搵唔到入口喎

完了吧 強求只會難受 經典只能回味